發夢先夠膽示愛

仲要係十幾年前識嘅人
岩先上facebook諗住search下佢
結果連影都冇埋

有d野 錯過左 就點搵都搵唔搵

yes
起身個人勁醒
尤其係我冇搵佢好耐

聽聞記憶storage 係跟一世, 差在retrieval 嘅能力人人都唔同

同埋 得唔到既 永遠最水深刻

i agree with you

好老實而家諗返又唔係想去媾佢
不過唔媾佢
就算資訊幾咁發達一樣可以人間蒸發

save your tears for another day

人與人之間嘅連繫真係好薄弱

有啲人冇聯絡就呢世都可能唔會再見
永遠活喺夢入面

yes
要咁長命真係冇用
to sleep perchance to dream

最好可以死喺三十七歲之前或者更早
我嘅夢想係可以無痛苦咁死喺二十七歲

由得佢
佢生活得好好，
亂咁示愛會扼殺人地幸福

有理想嘅文青 到某個階段變得深奧

當然醒返冇咁諗
只係想update 下佢過成點
發現影都冇埋

cringeworthy

聽完夢見小學同學 只同級咗一年

yes
佢係我小學同學
又請我去麥當奴生日party
考試又幫我出貓

搵到佢住邊
不過有啲野唔知好過知

影都無埋，即係佢換左生活方式
想擺脫過去，包括閣下

應該都係
#metoo